鑑古知今：納粹德國vs共產支那、黃絲&藍絲

當年二次大戰希特拉利用德國人對共產主義既擔憂、雅利安種族至上作為榥子，除左將佢個人對猶太人既嫌惡推上國家政策層次，亦都順利令德國人覺得迫害猶太人係合理，甚至默許、認同納粹德國既惡行。

今日支共透過將香港人分為「黑衣魔」攬炒「愛國藍營」、民族（美帝亡我之心不死）主義作藉口，將炒作港獨，消滅、同化香港人（洗腦教育、殖民）提升到國家政策層面，亦都順利令港豬同藍絲覺得經濟上、生理上、法制上「打死」黃絲變得合理，甚至明知支共邪惡、不道德都仲要「愛國愛港」、「和諧壓倒一切」一模一樣。

睇返藍絲、港豬群組而家成日瘋傳既「放棄香港年輕人」、「請著個暴徒做伙記就仆街」、「黃衛兵會批鬥、打擊異己，破壞香港」、「加入建制，資源充足」；同當年德國社會擔心共產主義入侵、中上階層認同剝削猶太人既工作、生存機會，去增加自己得益既機會又可以擴大「自己友」分個餅仔，都無乜分別。

紅官、警狗、藍絲、紅媒同當年納粹法庭、黨衛軍、蓋世太保、戈培爾既政治宣傳做緊既野真係無乜分別。

最怕港豬真係變左做幫凶都唔認（係「唔認」，唔係「唔知」）；希望大家要認清楚，警狗係黨衛軍，藍絲先係蓋世太保（獲港共、警狗授權同保護既鄉黑藍絲等同秘密警察，例：國泰篤灰港姐、721鄉黑、觀塘掃文宣四人組）

以上諗到就寫，好1999，唔係想將香港人同猶太人拉埋一齊講，而大係想大家再了解多少少「極權政權」係點樣打壓人民，同時要認清敵人（藍絲既可惡之處）同埋港豬既虛偽。1999請見諒

共狗

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

希特拉利用德國人對共產主義既擔憂： 呢句係真嘅。